唔開心就要食好東。。。。。。

樓主你好，可唔可以影番好小小，謝謝。

M 記嘛？

MOSSSSSSSSSSS
杯奶茶好難飲

依家啲羊都食煎炸野

me 食肉羊

都係牛好食過雞

感謝樓主分享，我以後叫牛郎唔叫雞

個雞包好頹

牛就唔同 啖啖都係JUICY既牛肉同埋洋蔥同埋汁汁

仲有芝士

你將啲材料轉去雞到，都好好食㗎

仲有返KAY

呀b媽媽今晚無煮飯嗎？
做咩唔開心呀

蕃茄

你好叻

good

個南瓜薯餅好正